其實販毒利潤有幾多?

就算幾十萬都唔值啦,衰左坐成世監,有機會打靶
夠竟要窮到咩程度先會走去販毒

睇門徒講一塊美金,40幾萬,個價講緊10年前

老師都唔做走去製毒你就知幾好搵

要走去台灣，不了

可以成為全香城最賣得嘅報紙

BB教識我一樣野, 如果唔係炸雞咁鍾意純, 一樣俾人劣幣驅良幣,
咪以為撈偏就搵大錢, 一樣有規則, 要識人,又要有料,又要有門路,有本錢,同打工/做正行一樣
廢人撈偏都係廢人bitch

老師如果活係香港就唔駛製毒

中學老師咁好pay

其實無得賺，好似都係打個和

識人一毫子都濟

喺rave賣mdma賺好多

硬野先判得重，賣草比較低風險
1件拆散出大約賺十個開

利申:飲茶聽格離師奶講

youtube有得睇，巴西本地批發價，去到英國零售價係40倍

想當年香港係金三角毒品必經之路

個個撈到一大筆轉晒做正行

草好易種, 10棵8棵用led 燈用電量同一部冷氣差唔多, 幾個月收成, 一棵幾千
係d 人一種種幾百棵用電量先比人check 到

一邊掘礦一邊種草

掘礦用電量都唔小, 回報種草好好多

問下馬氏兄弟

有冇睇門徒

香港啲師傅聽講都係6位數字一個月

三千萬唔夠架
三億啦，三億就一世無憂啦

大學化學系學生係咪識製毒?
之前有新聞講大陸大學化學系教授/研究生搞team人製毒

風險↑，回報↑

蝗國啲lab每年都出好多貨去歐美
改一改 同效果 唔同結構
就算農村都大把村玩整呢味嘢
上次海陸豐先比共狗屠咗條村

睇門徒 應該中學水平就夠

識人為咗食可樂同人3p

真唔真

啲老同吊起癮上黎有咩做唔出

美國中學老師仲好pay

做埋財政司㖭！

真

gay？

男女男

你知唔知一磚雙獅地球幾錢

睇埋narcos啦真人真事

美國係好多工都好pay
香港係大部份工食屎但老師唔正常地好pay

想知美國中學老師搵幾多，放學竟然要學洗車幫補家計

點解d人會吸毒既？

空虛

賺唔到錢 所以要賣報紙

肯定暴利,因為食親都傾家蕩產咁濟
有d中左六合彩都食到破產

美國中小學教師一年salary都係6萬幾起，主要benefit比較好，壓力唔大
有時d大學professor weekend要去翻part time都唔出奇

識個車手一日人工已經5000
剩係做草

可想而知對上賺幾多

聽人講車手大部份早上都有份正職

其實自己造唔難，問題係要賣得出去

唔一定要讀chem先識 但你有chem/科學知識 cook出嚟會靚啲純啲 可以叫高啲價

利申 睇哂咁多集breaking bad

咁多人發夢夢到

有個咁西既老婆 無計

唔知啊 唔知啊 唔想知啊

毒品市場全世界 GDP 最高

呢啲生意冇得賺，但求打個和，大家食得high心

當年賣6s 咪又係兩三年前

另類門徒post 留名

Lm

實捉到你

得，其實唔難

個個成日話屋企自己種，d 草真係好臭
d 人一聞就聞得出

聽人講d丸仔會溝好多老鼠藥
咁我有問題啦 點解係老鼠藥而唔係其他藥呢
依樣野我小學果陣已經聽過 點解d人仲食呢

門徒
一蚊美金
連冧十鋪百家樂莊
當唔抽水
一千倍

又係你

lm

大麻唔係毒品 有冇讀過書 大麻仲健康過煙 而且藥用性大麻仲可以幫到一啲痙攣人士

係d農民到攞一蚊美金貨，去到歐美就好似玩百家樂咁連冧十鋪莊咁，你話犀唔犀利呀？

戲黎架炸傻尻

健康過煙就代表唔係毒品

石油
軍火
之後應該到毒

有人買咪有人賣囉

唔知，不過整到d法例未寫既全新毒品就應該飲到頭啖湯

做到養得起成間傳媒
你話夠唔夠疊水先?

聽過有人溝牆灰，必利痛粉同玻璃碎

但好似係有原有毒品既成份都唔得

貢貢咪摩摩

報紙好叻咩

係南泥灣種，幾廿年後有歌歌頌之餘仲開埋國添

睇歷史睇返黎

以前係，依家比咖啡取代左。

同埋Drugs trade 係包埋幸褔傷風素依類。唔係全部白粉大麻

唔燒冇味㗎下話？

A business big enough that it could be listed on the NASDAQ goes belly up

聯合國真係好
幫我地做埋市場調查

攞走佢呀攞走個磅

四套美金 三十二萬一套 唔好低過三十二萬呀

下次溝啲老鼠藥 毒死班陷家剷

近排睇左個講紐西蘭合成毒品既節目，入面話好多毒品由中國、香港寄去紐西蘭，所以d郵件check 得好嚴

New Zealand's Deadly Synthetic Drugs Epidemic

11:43

夠搭車 求賺餐飯咁囉
好彩嘅咪入去坐食免費飯 唔好彩咪以後唔洗食囉

呢個係全村製毒 係現代化分工嘅好例子

永遠都係黃賭毒搵最多架啦
係習種掃黃前，東莞百花齊放，飲食服裝酒店女性用品，行行都俾黃色事業帶起，邊個開雞竇邊個就發達，宜家東莞就成個死城咁

澳門淨係靠賭業已經撐起成個城市，香港馬會年年幾千億盈餘，開賭發達唔洗多講

墨西哥毒販富可敵國
係香港做毒品dealer 個個做幾年搵夠就做生意，多數開酒吧

撈黃賭毒，邊個唔發達

其實因為政府打壓，毒品先會咁貴，本身真係無咩成本
好似響摩洛哥毒品合法既地方，呢啲野都唔貴而且無咩人吸lol

因為市場唔自由先賺
荷蘭，非旅遊城市，一克大麻大約8歐；Amsterdam由12到20歐不等。
其他地方，就可以賣到貴一貴

轉至知乎

金三角，全亞洲毒品最氾濫和最便宜的地區，那裡十分混亂，所以出了一個毒梟叫“坤沙”他做出的“海洛因”純度可以達到百分之99

號稱全世界最純的海洛因

你們知道純度達到了百分之99是什麼概念嗎？這種純度的毒品不可以直接吸食，會死人的，所以坤沙給自己的毒品取名為“雙獅踩地球”他是在炫耀自己生產出了地球上最純的毒品。下圖就是他生產的毒品，他不僅僅是為了好看，更多是為了攜帶方便，因為揣屁股兜不易發現。

想販毒的人們拿著現金，不遠萬里跑到金三角，從毒販坤沙手裡買到“雙獅踩地球”牌海洛因。一塊磚的“海洛因”三百五十克，價值兩萬元。

買到手之後，毒販要做的就是販毒過程中最危險也是最容易被抓的一步“運輸毒品”因為毒販都知道我們國家對於毒品零容忍，邊境檢查嚴格，邊防武警查毒品特別牛。所以狡猾的毒販絕對不會自己冒著生命危險去運輸毒品，這個時候他們要做的就是拿錢請人，或者誘騙，或者武力強迫別人幫他們運輸毒品。 （他們會請一些懷孕的婦女，或者絕症的人，更有的抓住賭場輸了錢，借了高利貸又還不起的人，去幫他們運輸毒品，去抗這個殺頭的死罪）

那些被他們用來強迫運毒的人，他們冒著生命危險去做這件事，被逮住只有死路一條，基本上沒有生還的可能。就算這次萬幸的躲過了，也是用生命換取的一萬元到五萬元報酬而已，比起毒販他們坐著就賺的錢，九牛一毛。而且狡猾的毒販深知一個道理，那就是絕對不能把所有雞蛋放在一個籃子裡，萬一摔了，那就是一無所有了。所以他們不會隻請一批人運毒，他們最少都會找四五批人分散帶毒品，因為狡猾的毒販從沒想過五批人全部都安然無恙通過檢查站。運毒的五批人中，毒販本來就安排有一兩批替死鬼專門去送死的，可悲的是運毒的人並不知道。所以毒販只需要剩餘的兩三批人進入到我們國家境內，就達到他們目的了。因為活著那兩三批運毒人員只要進入到了屬於中國的地方，哪怕是最邊境。那他們身上所有的毒品價格馬上就會從每克五十元升值到每克兩百元左右。

不過冒著被槍斃的風險，結果只有區區四倍利潤，毒販肯定十分不甘心。所以這個時候他們就想到了新的辦法，那就是把手裡的毒品數量翻倍，翻五倍，甚至於十倍。 （毒販會在毒品裡添加各種輔助藥，只要藥品的副作用為嗜睡就可以，更有甚者會添加老鼠藥）

在他們添加了無數不知名藥以後，他們手裡的毒品從一克變成了十克，從一千克變成一萬克。

毒品價格從緬甸一千克五萬元（純度百分之99）
變成內地一萬克價格兩百萬元（純度百分之9.9）
雖然這時候毒品的純度看似縮小了十倍這麼多，
但是毒品價格卻一下子就翻了四十倍，誇張吧。

而且就算純度只有“百分之9.9”吸毒人員注射的時候還是要十分小心。

因為按照現在市面上毒品行情“百分之9.9”的海洛因也算稱得上極品。

如果你一不小心過量了，那肯定還是會死人的。

（假如平時量是一克純度百分之三的毒品，突然換成純度百分之九的毒品，結果你不知道毒品變好了，你還是按照平時的量注射一克，結果這時候你相當於注射了平時的三倍，所以就死了）

再來看一塊磚的價值：
緬甸一塊毒品三百五十克（純度99%，兩萬元）
到邊境就成了三千五百克（純度9.9%，七十萬）
在這兒3500（克）×200（元）＝700000（元）

進價僅僅兩萬元一塊的海洛因，過了一個檢查站就賺了六十八萬，哪怕除開所有支出，一塊毒品賺五十萬不過分吧？

再說他們一次販毒只帶一塊嗎？不管怎麼幾公斤會有吧，那又是多少錢？簡直是天文數字啊。
怪不得門徒裡面劉德華那麼有錢，真的是不算不知道，一算嚇一跳。

所以你們現在知道為什麼這麼多人冒著殺頭風險都要去運毒販毒了吧，因為真的是一本萬利啊。

而且離雲南邊境越遠的地方毒品價格就越貴，比如緬甸毒販以每克57元的價格，賣給中國邊境的毒販。

中國邊境的毒販加工十倍後，再以每克400元的價格賣給昆明的毒販。

昆明的毒販接到毒品後，自己又會再次添加，把純度從9.9%降低到5%，然後再以每克500元價格賣給四川的毒販。

四川的毒販又會再一次添加，純度5%降低到3%左右，再以600一克的價格賣給其他地方毒販。

最後，毒品越往我們國家的東面或者北面運送，那毒品的純度就越低，但毒品的價格就會越高。

經過這樣子層層剝削，層層添加以後，等你拿到手裡的時候，你永遠不知道這是從多少人屁y裡面拉出來的。

你更不會知道裡面到底添加了多少老鼠藥，多少牆壁灰，多少其他更噁心的物質，或者多少毒販骯髒的手在毒品上面摸過，說不定那個毒販還有愛滋病呢。

所以現在回想起以前吸毒就噁心，別人排泄出來的東西，別人那不知道摸過哪裡，有沒有病的手，在毒品上面摸來摸去，癮君子們還要當成寶貝一樣，吸食或者注射進身體。

最後，毒品之所以這麼貴，最重要的一個原因是因為我們國家對毒品零容忍，打擊力度大。
所以造成了毒品生存空間小，而且販毒代價太大，所以毒品的價格才一路跟著水漲船高。

合法賣的話，海洛因絕不會比豬肉貴多少錢的，更別說像冰毒那種找個廚房就可以合成的毒品，按照題主的想法，五塊錢一克我都覺得不值得。

最後關於題主提出的合法化；
這裡是曾經毒品半公開化的地方，
這地方每天救護車停在那里拉死人，
每天這裡搶劫偷竊詐騙多的數不勝數，
每天所有正常人路過那兒都是心驚膽戰。
希望你好好看看這些悲劇，這群吸毒人員。

係，咪就係犯法所以唔自由。

大家開心，搞手只求打個和

收皮啦

賣iPhone 以為你賣毒品畀佢
睇錯左

又係你條盲毛
地下市場受惠於政府立法禁毒獲取暴直利連Milton Friedman都講過
香港中學西史都會教Al Capone 同 prohibition 啦
其他case studies 包括 Portugal decriminalize 毒品
近年英國社會對war on drugs 既轉型

不過lm等你叫所有同你意見不一既人全家死/跳樓/道友

根本就係佢地自己衰 根本就係佢地自己衰
佢唔食 佢唔食 我地做咩呀
我地冇野做ga喎

今時今日仲帶貨抵畀人拉喇

成支軍隊都養得起
你諗下要幾多錢

睇完呢個post,有預感有班連仔準備俾人拉

佢討論緊點解會賺到錢 你講緊犯法 都唔撚關事 做咩尻

有冇睇古惑仔漫畫？
耀揚買毒品一個月有四百個

利伸 無試過 都唔支持 但認為理性討論呢d 野絕對無問題 世事洞明皆學問

你話呢？

哈 但你頭先剩係一路強調犯法犯法 但無講緊點賺錢同埋有咩incentive 同個討論完全無關係

佢傻的。

以前讀經濟，有讀到公共行政上，唔會將毒品賣家趕盡殺絕。因為個需求彈性價格嘅問題，政府傾向將毒品賣家局限住，有人諗住做大，先會岀手。令到市場價格盡量唔好太高或太低，要有個平衝點，會覺得有啲貴，要少食；又未致於要打劫去買黎食。

參考雅片戰爭

愛巴連販毒投資回報都有研究

其實要完全打擊哂真係無可能 我當你而家所有係香港製毒都比人掃哂 收哂皮 但係而家既有個班上哂癮都一樣demand 呢樣野 但係無supply 幾多錢都要硬食 咁個profit margin 就自然大 一樣吸引到d 人係香港再製過毒個市再起過

或許有一日要斬草除根咁殺哂所有上癮ge 人同埋同時令所有毒品recipe 消失先可以真正無哂人吸毒

你係咪痴左線？係到討論毒品與經濟學你就上哂電咁。

其本上你有讀經濟／公共行政都會有討論呢樣嘢

其實你係咪開始有幻覺？

就快三億都唔夠

我放棄左同佢講野

係，呢個就係公共行政嘅主張。

冇辦法打擊哂，只能盡量控制

其實有個相似啲嘅例子，就係美國禁酒令
聽落去好似好好，實際上根本就係做唔到，連啲高官都有自已私人釀酒。

Block 撚柒佢算啦
條友都無腦

聽講瑞士政府整咗個吸毒所
等大家有得食 之後降低左犯罪率

一個禮拜420m
冇錯 係四億兩千萬 唔係四百二十萬 重要係美金

睇下藥用大麻油係點用先講啦

鎂銀灰色架，硝酸鉀呀，中學冇讀過咩

其實佢地都係仆街 毒販要死

都係想用經濟 公共行政嘅角度去深入理解姐
都唔知你起晒鋼做乜鬼
你係咪屋企人曾經食過啊？

其實你係咪係發育時期有食開？

所以你嘅理解能力，對複雜嘅學述理論嘅理解同思考能力岀現左問題？

呢啲同性教育一樣，唔講唔代表佢唔會發生。

荷蘭都好似有差唔多的地方，佢地係俾吸毒者有個安全的環境吸毒，唔會吸吸吓毒死咗，同時吸完毒會有社工同佢傾，睇吓會唔會有原因引致佢地吸毒，希望係根本處理佢地的問題。

佢一個月要洗兩萬美金黎買橡根……

用途……紮住啲錢

Yes 係呀 就係我想講嗰啲

樓上條友痴撚左線

你證明左我嘅睇法，你對複雜嘅嘢係理解唔到。

呢到大家一直用緊公共行政，社會學，經濟學角度去討論。你就跳入黎係咁屌人吸毒。

我當初以為你係驚有啲未成年人見到走去吸，想阻止討論。

我就用性教育做例子：阻止討論，並不能解决事情。同中共一樣，諗住阻止討論就可以完美地粉飾太平？

所以咪話，同你講嘢真係唔可以太深。

你就應該冇吸毒嘅，但個智商仲衰過係發育時期吸毒嘅人。

咪撚理樓上條友啦,大家討論下近幾年外國不斷討論要stop war on drugs, 扭轉自70年代以黎對付毒品既政策。樓上講既毒品經濟其實都係成個討論既其中一部份。

pablo Escobar

痴撚線 係咪紅字會威啲
討論毒販賺幾多錢=道友？
照你邏輯討論Isis點賺錢係咪=恐怖份子？
邏輯去左邊撚到 係咪你自己都忽撚大左呀
定你屋企人比毒販虐殺過呀戇鳩仔

吸毒，販毒，掃毒都係人渣
此post 已完

我純粹話你痴左線je

下？logistics一定係跟車咩？

Air / Sea flight , cargo planning ,wearhouse, supply chain service , DTD E-commerce support 呢啲都係物流喎。

你理解多啲呢個世界先啦

討論=道友
屌鳩你=幫班道友
你幾時比墨西哥毒販凌遲呀？

中學老師都買唔到樓

我間公司有做。

係咪眼盲呀？又一次證明我嘅觀點

算啦唔好理佢浪灣時間 not deserve

浪費

係咪討論吓都唔比？

attention seeker

其實佢都幾慘，要靠呢d野吸引人地注意

之前上Lecture 講用經濟分析毒品影響

好彩你唔係我同學
如果唔係個doctor 比你當眾屌死

屌佢老母 講野一D point 都冇 淨係屌屌屌同係咁屌

你衰左坐監 但唔衰既話 你就發達喎 任何有利益既野就係風險架啦

其實Drugs war全球化嘅今日，美國部份州大麻合法，會唔會係為左令南美硬性毒品無市場？
類似經濟學上代替品慨念？

agger
眼見過人撈偏撈到身無分文 仲差人街數
真係未見過人撈偏撈到咁梅

條友完全係潑婦咁款

實祝到你

點解？

條友一講毒品就起晒鋼都知咩事啦
仲有個doctor 係贊成學荷蘭瑞士嗰套方法

得啦我唔夠你玩
你咁癲

佢隊多左

一啲教養都冇 老母前老母後

你都唔好隊太多
再係咁成個連登都比你屈

冇睇好耐啦

啱呀唔好食咁多
傷身㗎
喺度含血噴人

某程度係岩
但個時機係好重要。
佢地係響七八十年代開始做，嗰時嘅環境唔多同。

ohh 我以為你話我地d 說法有問題 然後個doctor 可以技術性咁說服人

唔洗，當睇下小丑show啫
同埋有一個痴線佬，其他人嘅討論會優質好多

成句 俾返你
其實我好好奇 點解一定係覺得人地係道友嘅？

有meth lesson 上 學術研討會

睇新聞成日話海關搵到幾十磚可卡因，市值2億咁，都唔知係咪真係咁值錢

條友屋企人應該食大麻食撚死左 所以發撚左癲

心理學黎睇。
Ego Defense Mechanisms

啱啊 嗰陣時開始流行 當地政府即刻做嘢
只能說可能遲咗

四仔未開稀

Okok
答我第二個句先啦

有呀，做空運
25k咁上下，岀左14個月糧
有係咪就食得

乜原來咁慘㗎

呀先生，你又知我冇讀
係乞食科啫

Coke 香港售價約hkd1000/gram

自己計

睇breaking bad學嘢

係隔離post post過
我真心覺得毒品合法化可以解決毒品問題
政府用成本價賣“毒品” 同時照舊打擊所有政府渠道以外嘅“毒品”
毒品有咁大嘅社會問題 第一係黑社會高價賣 啲癮君子買唔起就作奸犯科
政府用成本價賣 其實係可以做到好平
黑社會仲要賣係高風險低回報 市場機制下自然唔會去做
講真 小學生都知毒品禍害 啲人仲吸毒好大原因係朋輩影響 啲人死lur叫朋友食咪又係因為拆家散貨去sell
黑社會唔再撈咪少咗sales去說人吸

第二健康問題
好多娛樂性藥物唔係真係好傷身 係以往毒販為咗利潤唔知撈咗啲咩啫
政府提供有監管嘅高純度毒品會冇咁傷
有指引有建議劑量 以免od
同埋針筒傳播疾病 政府提供服務有乾淨嘅針筒就冇問題

其實要戒毒嘅有戒毒服務 死都要吸嘅由佢吸
總之就唔好俾啲錢流入毒販手上 唔好影響其他人

你soc sci ?

美國部份州都可以吸食，效果係咪荷蘭等地咁就要放長雙眼睇。
一直覺得美國州政府係為左打擊硬性毒品市場先咁做。

"Yeah science bitch "

係，乞食科，唔想做NCO，去做logistics。

好似買野飲咁
批發買返來30蚊30鑵可樂
但一般人出街想飲 都只會買一鑵兩鑵當每鑵7蚊 你計下賺幾多

同樣可卡因批發可能係一個橙一萬蚊
但零售價300一滴 一個橙分到80滴再加d牆灰同老鼠藥 當90野
利潤都有萬七蚊架
普通人唔會自己用批發價買哂返來 唔係點會咁多 拆家分銷

有退稅可以接受嘅，咪去下旅行囉。

Why The War on Drugs Is a Huge Failur

以前做學校嘅時候見過一個學生父母都係道友, 一出世就丟低佢唔理
上面有位巴打咁激動, 相信都係曾經有不愉快嘅經歷

me too...
你邊間?我九龍塘 其中一間
yr4 就嚟grad

樓上條友可以試下隊草放鬆下先 好似好大壓力

你講嗰啲嘢直情係我條片講曬出嚟

我只可以講你太天真。

毒品對社會嘅禍害你估只係有損身體健康? 同埋癮君子買唔起就作奸犯科?

如果我同你講，依家有一隻藥，食咗好開心，唔會上癮，唔會傷身，而且價錢平人人負擔得起，咁你覺得政府會唔會俾賣?

毒品真正嘅罪，係佢可以繞過好多步驟，令人直接開心到升仙。據說吸食海洛英為身體帶來嘅快感比性交仲要強烈幾倍。呢個社會如果人人都用呢種方式得到無上嘅快樂，你覺得仲有冇人為生活努力工作? 個社會仲點樣有效運作?

你咁勁
不如講下D solution ok?
你一味係咁屌 好難同你討論

到時無人扑野,無人生仔,咁富豪點搵班奴隸幫自已打工

仲有好多所謂毒品都會令你諗多左野
呢點對於圈養住你既政府係最唔鐘意

shit？
諗住做咩？

連登成堆道友

另外D人成日都係度搵煙同大麻比較，相對於香煙，大麻無論上癮程度，對身體禍害都冇香煙咁嚴重，但點解食煙反而合法而大麻唔係?

就正正因為你食完煙可以繼續工作，而太麻就唔得。香港地想大麻合法真係發緊夢。一個奴工密集嘅社會唔會允許影響工作效率嘅「毒品」

我只可以話你太中二病
電子遊戲咪就係你講個種便宜嘅快感
又唔見人人只係識打機 政府要禁
人生在世唔係淨係追求生理快感 更加係追求意義 self actuation

咖啡因都係興奮劑。
結果係大家返工前都要飲一罐

唔知呀.試下入銀行

你唔係好叻㗎咩?
潛咗水呀??

所有賺大錢的方法
都寫在刑法裡面

我真係替你擔心 你真係要食少啲

跟本硬撼毒犯就冇用 你真係勁到打死完佢哋咪有另一班人上去頂替佢哋
打經濟戰打到佢哋生存唔到 冇咗個niche仲實際

老實講真係未食過

yes!!

銀行唔熟
有朋友做信用狀審批，人工係唔錯
但佢話好易炒人

係精算師計岀嚟既，有時係會高過黑市。因為其實政府都係估計岀嚟真正個價得啲dealer 先知。

自制零成本
仲要原料市面搵到
成二百個白痴

同埋佢個計法冇人知，唔知海關會唔會吹大啲（例如稀釋50倍，佢就稀釋8倍咁計），等人覺得好似個功勞大啲咁

Bar one?

LM

A level都可能得
之前英國有大學final問點整冰毒
有個學生拎咗滿分
結果緝毒嗰班搵咗個學生去協助調查

佢已經走火入魔到唔同意見都話係道友

溝好撚多野添
好似cocaine咁
溝洗衣粉又有
麵粉又有
溝lidocaine又有
玻璃粉都有
一包粉有幾多真係cocaine都成問題

你試下畀包生粉啲老童 同佢講係白粉
佢地索完一樣會high

聽講原料好易搵到㗎 同 成本真係唔貴

就係犯法，所以賺到錢
就係賺到錢，所以大把人做
唔只毒品，軍火同販賣人口都係

啱

回應返樓主
The United Nations Office on Drugs and Crime's World Drug Report 2005 estimates the size of the global illicit drug market at US$321.6 billion in 2003. With a world GDP of US$36 trillion in the same year, the illegal drug trade may be estimated as nearly 1% of total global trade. Consumption of illegal drugs is widespread globally.

普通收入 但美國醫療好貴 WW有癌 仔細老婆嫩先要製毒

留名

蝗國，王國有習帝

冰毒多數大陸入 化學溝化學野

可x因多外國入 新聞成日話破獲製造工場 其實實際來講係加工工場 香港只係最後一個步驟 啲人就食得 因為加工完不能存放太耐 加上加工後會由一磚變成不規則既形狀 易碎 所以不可以係外地搞掂再輸港
至於搵幾錢 小拆家姐係零售商 大概賺一百蚊一粒到 唔好覺得少 一個月賺100k都係正常事
毒品之中 可x因算係最搵錢既一個毒品科目

會整成去長方形方便出貨